export const questionObj = [
	{
		question: "Sou pessoa jurídica, posso me cadastrar nesse modelo de venda?",
		answer:
			"Sim, tanto pessoas físicas quanto jurídicas podem se cadastrar como parceiros CNX Telecom."
	},
	{
		question: "O que é o Parceiro CNX Telecom?",
		answer:
			"O parceiro CNX Telecom é um colaborador independente que divulga e vende nossos produtos e serviços, recebendo comissões por cada venda realizada."
	},
	{
		question: "Sou colaborador CNX Telecom, posso ser parceiro divulgador?",
		answer: "Sim, colaboradores da CNX Telecom podem também ser parceiros divulgadores."
	},
	{
		question: "Qual é o custo para ser um Parceiro CNX Telecom?",
		answer:
			"Não há custo para se tornar um Parceiro CNX Telecom. É um processo gratuito e aberto a todos interessados."
	},
	{
		question: "Posso ter mais de uma Vitrine Virtual?",
		answer:
			"Sim, é possível ter mais de uma Vitrine Virtual, aumentando suas oportunidades de venda."
	},
	{
		question: "Posso cadastrar uma conta salário ou conjunta para receber as comissões?",
		answer: "Sim, você pode cadastrar uma conta salário ou conjunta para receber as comissões."
	},
	{
		question: "Aposentados podem ser Parceiro CNX Telecom?",
		answer: "Sim, aposentados são bem-vindos para se tornarem Parceiros CNX Telecom."
	},
	{
		question:
			"Estou recebendo Seguro-Desemprego, auxílio-doença ou bolsa família pelo INSS, posso criar uma Vitrine Virtual?",
		answer:
			"Sim, você pode criar uma Vitrine Virtual e tornar-se parceiro mesmo recebendo esses benefícios."
	},
	{
		question: "O que eu ganho por ser Parceiro CNX Telecom?",
		answer:
			"Como Parceiro CNX Telecom, você ganha comissões por cada venda realizada, além de oportunidades de crescimento e desenvolvimento dentro da empresa."
	},
	{
		question:
			"Ao vender e receber comissões por essas vendas, eu tenho algum vínculo empregatício com a CNX Telecom?",
		answer:
			"Não, a parceria com a CNX Telecom não cria um vínculo empregatício. Você atua como um colaborador independente."
	}
];
